有冇巴打絲打色素沈澱好嚴重

想問下你地做d咩改善到呢個問題
之前塊面損左結左痂之後
唔小心刮甩 好返之後個傷口位有一達黑色印
本身對腳都有一達達黑色素沈澱
但因為可以著長褲 所以冇咩點特別理
但今次係面到太明顯
做d咩食d咩會有助改善同淡化到

唯有靠化妝

防曬好緊要

真係冇得淡化先用呢招
因為個個黑色素都只係呢兩個星期既事
希望會易d淡化到

之前傷左都會用藥水膠布庶住
盡量都冇比陽光射到
但沖完涼個痂皮會淋左
一唔小心就括甩左

早睡早起都有用

可以試下呢枝野